緊急！呢三部laptop點揀？

Lenovo ideapad 330 i5 8250u

Lenovo ideapad 330s i5 8250u 輕d 其他分別唔清楚

Asus vivobook Ryzen 5 2500u

會用黎上網 做下ms office野，睇劇，如果打機會玩到大概幾多年前既game？

Lenovo carbon x1

好貴

MacBook

asus

留名學嘢

哪有錢

可唔可以講多少少

lenovo=rubbish

你有無計埋你唔只買緊部laptop 仲有生活態度
仲有旁人葡萄嘅眼光

冇錢呀 學咩人講生活態度

連登仔最唔中意就係呢兩個牌子

點解

咁asus都好過嗰舊屎嘅
不過asus qc都差
btw我都買咗asus ux533

買左華碩個部zenbook deluxe 3 用左兩個月半就壞左
所以華碩就不了 lenovo 只少粗用都可以

果三部求其啦

第四個選擇： macbook, for sure

Dell

邊到有得賣？依幾日係咁搵緊

amazon

Dell XPS 9370 i7 16GB